是日午餐

1.19天下制裁集會
立即民主政改 否則天下制裁

日期：2020年1月19日(日)
時間：15：00
地點：遮打道及遮打花園
主辦：民間集會團隊
*集會獲發不反對通知書，而遊行獲發反對通知書

貼連儂牆送頭不了？而家對家進化緊 我哋係咪仲唔做嘢

幫手推下唔該

似自製

灣仔碼頭

咁啱